## Теоретический вопрос

- Опишите своими словами, что такое метод обьекта

- У объектов есть встроенные методы которые могут помочь с работой (действиями) над объектами.
Также мы можем сами создавать методы (с помощью функций, присваивать их объектам и вызывать их.)